央視預告：國泰將進一步清洗管理層

國泰高層何杲及盧家培上星期五宣布辭職，當日率先爆出消息的央視說，國泰還會進一步換人。央視以題為「太古高層震怒：國泰航空後續還將換血」，報道引述消息人士指，母公司太古對國泰捲入反修例風波大為震怒，國泰管理層將面對進一步清理行動，絕不容許以某些利益綁架航空公司的聲譽和乘客的安危。

on9，8.18咁多人行出黎就係你迫國泰炒人呀

中共仆街就仆街啦，推俾太古

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

借刀

即係有更多人會被辭職

又係彈葯做文宣啦!!

okay，贊成砍掉重練
成間執咗佢
然後引入外資新公司

太古賣盤只會俾國航

下次對準埋中共

太古揸盤咪一樣俾勁共操控
甚麼也要管的最佳示範

中國航空領域好大，你賣俾邊個都要屈服架啦

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

證監做野未阿

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0